支共紀念抗美援朝70年, 同日金日恩警告市民留家, 指中國沙塵帶有武漢肺炎

錯字: 金正恩

果然係防疫專家

連沙塵暴都諗埋
仲高要求過袁國勇

唔留在家中有咩做